香港賭馬界正正就係因為多垃圾廢伯先會捧到計哥出黎

你睇下人地澳洲, 英國

入場睇馬係娛樂, 雅俗共賞

日本直頭係嘉年華, D 野食又好食, 多真馬迷

但香港沒有馬迷, 只有賭撚廢伯

呢班垃圾將呢賽馬變成好負面既野

就係因為咁先捧到計哥出黎

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

的確係

每年有日本騎師, 日本馬黎香港G1就完全睇得出兩地馬迷既質素分別

YES

計哥呢條撚樣表左態撐何未?